{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 비치타운펜션"
    },
    "text": "三浦海水浴場の近くに位置するペンションは、きれいな客室と屋外バーベキュー場を完備しています。 ただし、客室整備の関係でオフシーズンには当日予約が不可能であり、23時以降は高声、放歌、または喧騒な行為など騒音を減らさなければなりません。 また、退室時には分別収集と食器類の洗浄を必ずしなければなりません。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎は不可能であり、屋外の共用バーベキュー場を利用するには炭とグリルを使用しますが、2名基準で10,000ウォンで、1名追加時には5,000ウォンを追加で支払う必要があります。 バーベキュー場は17:00から22:00まで利用可能で、現場の状況や天候によって利用が制限される場合があります。 幼児基準は3歳以上で、1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 ペットは同伴および入室が不可能で、ペンション施設としては駐車場と無料で利用可能で、消火器と火災警報器も設置されています。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は17:00から22:00まで利用可能です。ただし、現場の状況や天候によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するためには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用するには2名基準で10,000ウォンを支払う必要があります。1名追加時には5,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準は3歳以上で、1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴および入室ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。また、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには消火器と火災警報器が設置されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションには消火器と火災警報器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室の予約は当日可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、オフシーズンには客室整備の関係で当日予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には分別収集と食器類の洗浄を必ずしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒音を立てても大丈夫ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、23時以降は高声、放歌、または喧騒な行為など騒音を減らさなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 433
    }
}